監警會：香港的真相 超過62.3%市民支持示威者 僅18%市民不支持

而港共將民意呢樣嘢稱為恐怖主義

Jack Hazlewood:

Firstly, the headline stats: a fat 62.3% of respondents (selected to be representative of the public) say they support the protests, with just 18% opposed. *Reminder that these are the survey results of a report that claims protestors are 'dragging HK into an era of terrorism'*.

又用呢招 小數代表大多數
逃犯條例又話多數人支持

人地鬼佬睇到真係會笑出嚟
62%喺民主國家真係算大勝

62%咪保守囉

巴打係咪睇錯咗d嘢

咩問卷嚟?監警會自己做嘅問卷?

幫推
垃圾ipcc

Twitter要人呀：

【515香港荒謬事件簿】

612手足暴動罪判刑

監警會報告岀爐 絕口不提警暴

監警會退出英國專家

關於Stott重要性

外媒

記者/傳媒

揭露報告講大話

其他關注事件人士/組織

教育局要求取消DSE歷史科試題

梁君彥欽點陳健波主持立法會內會

加控15名民主派煽惑未經批准集結

Source：

所有共產黨都係鍾意與民為敵

中國特色

佢委託大學做嘅問卷，係個垃圾報告入面

共產黨本身咪恐怖主義

用港共approve嘅stat真係算好保守

推

你做乜鳩

個表同啲數據咁表達法根本蓄意誤導人

所以我哋要煲大番佢，佢似乎想放大個18%入面嘅反對原因

睇漏字

我睇到個下都呆咗睇錯都正常

姐係打狗比裝修更為大眾接受

點止62.3%

所羅門都話點止

英國玩單議席單票制 保守黨平時最盡都係拎到約40%支持咋

大家幫手推CLS 同上twitter

民意=恐怖主義
612 616 721 831

睇多次啦

毅進制

又唔可以咁比嘅，支持示威爭取自由民主同選舉唔同。就算係黃入面政治光譜都好寬有某方面議題都會有唔同睇法

第一句就笑左
I risked brain rot
Cls

真係得18%?感覺成日有藍絲搞事，定太少黃絲出聲?

所以正苦日日火上加油
因為佢口口聲聲鬧緊既都係大部分香港人
而佢地講既歪理得兩成人係信

90%就差唔多

睇返區議會
都係差唔多6成黃

我仲以為8成添

仲未計未成年投票個班
保守都70%

仲有種票

個比率相差咁遠 但都流出街

62%支持示威者18%反對示威者
淨低20%就係食開屎嘅港豬

有18%需要買冰，俾黑警操控哂個市場(25公斤，1.5億

死鬼佬質低個支持率

所以佢收得好埋無乜點提

計左架喇，唔係對面邊有4成票出黎，上次佢地on9以為種夠數，今次佢地睇住你黎食，變返贏都仲得呀

你當美國大選咁啦
都係基本上兩大黨二揀一
香港人揀左民主一方而唔係獨裁一方

因為而家已經唔係一條條例嘅投票
係陣營選擇

文盲？

拉晒一半市民啦

反正六成幾唔支持你

不如香港唔好倒成千億填海 不如花呢舊錢 送呢堆人移民去台灣又好 馬拉又好 不如咁啦

咁香港咪上下一致 團結一心

冷氣組做嘢

支持

其實佢地個督導委員會就有3/4既人係香港再出殯既發起人

真

62.3%人支持示威者係幾準確
睇埋另一組數據，18%人反示威者
即係大約有20%係中立/什麼都不知道

一個社會出現咁o既支持示威者比例，係極罕有的事
係西方國家，一過30-40%，元首已經會比人彈劾落台

只會睇到反抗造成嘅不便
但當制度對某啲人造成傷害個陣就睇唔到

share 去babycondom and discuss

62%都輸到甩碌

總括來說，市民做d政府唔鐘嘅野就係恐怖份子，政府連示威都覺得示恐怖，仲極權過共慘黨

原來得18%
沉默的大多數去左邊

用錢觸發嘅18%嘅行動力≈自覺自發嘅62%
比情緒綁架嘅62% >>>>>> 用錢觸發嘅18%嘅行動力

張個18%入面既%放大黎講 睇落好似好多人反對咁

twitter time

兩大黨二揀一同民主 獨裁個層面差好遠
其實藍屍唔一定係支持獨裁 佢哋好多都對執政權冇認知
大部分都係腦殘 自私撚

睇番區選投票率, 62%似乎差唔多, 但考慮埋18歲以下冇份投票同親共派種票等手段, 我諗全香港應該係70%支持抗爭

條數啱啱好喺選民投票意向度反映咗
區議會係大勝
但睇投票人數，係六四比

700萬人既18% 其實都成百幾萬人嫁
的確係周街都係
香港得3萬幾隻狗,你都覺得周街都係啦

推翻個政府都得啦

有時收工搭車見到隔離個呀叔開蘋果app睇都真係幾意想不到

睇幾多次都笑出聲
支交通燈仲重要過啲狗

政治打壓
人格謀殺

計左唔年齡嘅人未？計左冇投票嘅未？等等..！

Push

推，又玩文字遊戲

呢班咪freerider

所以呀專家你咪比人逼走囉....

官方認證

未睇先推

支持抗爭同立場兩樣野黎
有啲人唔鍾意私鳥燒舖都係照投黃營

最難接受係破壞港鐵 因為阻到返工
你打狗唔阻我返工冇所謂

up

咁咪諗一啲唔會阻到佢地番工搵食嘅行動囉

膠太多

數字的偽術

班狗官唔撚尊重數字
亂咁 9 up 解讀 意圖用數字偽術去fake 鳩港豬

20%係扮中立

典解冇
襲擊市民
尼一項？

呢個應該算武力解決衝突

push

Pishhhhh

會被誤會曲解成
市民用武力

Retweet 咗未

民意係要爭取架
希望再多d人認同

一早改朝換代啦
而家仲拎住兵權收香港人稅
完全冇認受性

但你留意番用字係「武力」, 唔係「暴力」

竟然無傳媒報呢個咁重要的資料

監警會低調處理所有不利港共嘅資料

本來11月出街
改左咁多次先滿意

藍絲搞事次次都係雙位數人頭最盡3位
你見集會果啲都唔多

投票喇，on9

好似有人講過份報告係要勁仔細咁睇先睇到重點 原來係咁解

但選舉就係揀一個架啦
除非白票撚
咁班腦殘同自私撚結果係揀獨裁
就選舉而言，你唔需要理佢咩原因
總之就二揀一

香港兩大陣營就係民主同獨裁
區選咪就係咁
唔明？

係三罷成日有人係到罵，唔係MTR都唔會有人俾人打。

我哋要游說埋果20%人

基本上出盡架啦 藍屍 佔人口果十幾廿萬人 成日吹到500萬人
政總草地集會比盡都係一萬 (仲要係有收錢情況下先動員到)
私下真心拆連儂牆得果一兩隻廢老 或者 面目可憎嘅中年停經女人
有組織+黑警事前知 呢20-30人有收錢
所以無派錢嘅情況下 根本藍屍係無動員能力

講得啱

喺泛民黎講都係大勝既

tweet tweet tweet

咁因為佢地都唔係靠民意組成政府呀嗎
你有無見話黑社會聽民意唔擺盆吉

黃嘅係示威者

藍嘅都唔係

咁就梗係得18%

自膠睇錯

A

緊係啦
根本無論香港又好 台灣又好
其實藍絲玩來玩都係民族主義同埋仇恨依兩樣野
你有幾可見藍絲會識同你分析政治同政策
識得講共產主義的好處?
藍絲連共產黨宣言都未睇過啦

其實好準
黃 62%, 18% 藍, 20% 中立
睇返投票 / 777 支持率 / 其他民意調查係咁上下
如果可以得到嗰 20% 港豬支持, 黄圈就有 82%

共產主義嘅最終目標只會係理想世界先做到中國共產黨首當其衝違背共產主義

好想睇人就62.3%支持抗爭者質問林鄭。

睇漏咗，又要炒人了

邊個有兵權打贏話事

所以一向都好鐘意同藍絲講共產黨宣言同毛語錄
特別係香港有錢人/離地中產個班
習近平講明不忘初心 兩個三十年互不否定
中國人一定要實現共產主義架 你估佢講笑

Lm一陣整

如果真係實現到真正嘅共產主義 新世界都嚟

可能62.6%都已經係比港共做靚咗
分分鐘民意過咗70%

我好撚贊成搞個投票睇下黑警要唔要麗全家

多20％ 就差唔多

根本除左藍絲 全部都贊成
快d捐錢畀義士

班撚樣真係搏人唔睇架喎

計支那嘅話仲有14億人

Pushhhhhh

96.2%就差唔多近現實喇

幫手Twitter 呀

護警會唔知執過份野幾多次先出街呢

62.3% 人支持示威者，仲有37.7 %人支持修例政府唔能夠無視有訴求的人

同埋 民調可信性不高

說條撚咩 林奠一派錢民望就升咪多得呢班垃圾
學下澳門咁每年派一次錢班垃圾就個個都支持正苦架啦

極權政府, 人人皆知
點洗都唔會白

twitter

然後睇返果四成，都唔知係幾多老人院呃嚟的

但果18%人合法持有致命武器

幫襯藍店? 唔同區 不了

港共唔care

慢慢刨一份明知係屎既報告去搵有意義既野真係唔係人做到

其實區議會選舉結果都已經好客觀反映左, 只不過政府充耳不聞

證明區選至少一半保皇黨嘅票都係種出嚟

其實好恐怖

咁又無一半，有大約10% 係已經頭腦唔清晰嘅老人投，一車車車去票站

呵呵呵，依家知道邊方係正，邊個係惡啦，吊你碌鳩咁柒，依家先講

真係可以換政府，換撚哂班子佢

有冇巴絲做17國語言既監警會報告導讀?

打狗比燒雜物更多人接受

依家政府仲架空咗個區議會
區議會想開會都開唔到

1.藍絲搞事, 過多陣就會有狗黎保佢地

2. 藍絲一向都係最暴力個班, 一出手就拎刀

佢地就算人少
一搞起事就好難處理

睇上次個投票仲準過呢啲問卷la

認為警方過分使用武力嘅人 比例上升

認為示威者使用過分嘅力嘅人比例下降

監警會：香港人民意
香港政府：香港人民意=恐怖主義

雜物>>>交通燈>>>>>>狗
狗=垃圾

正皮加埋層主，連登190個文盲？

區議會選舉結果其實好誇張，民主國家都好少出現同一派別拎到8成議席，正常國家個總統第二日就應該解散內閣重組，不過港共緊係WFC la

唔係話自己有500幾萬人支持嘅咩

去到獅鳥裝修，理大嗰日打仗咁撚樣，被港共稱恐怖主義，加上一堆廢老都仲揸緊6成其實幾勁，亦match咗區議會選舉結果

無民意支持既政府只是a piece of shit

721 831 101 1111

呢個計法冇錯
睇翻選區議員嗰陣就知
雖然黃/中立係拎好多議席
但係其實佢地同藍嘅得票比例都只係6:4
證明藍/on9 真係唔少

唔好意思...想阻各位幾分鐘時間幫手填呢份IES問卷呀

感激不盡

要攬炒既唔該去Twitter 潑火 唔好得個講字

Posh

唔係freeride咁簡單
連就咁表示支持都唔肯

警監會係監察市民？？市民支持咩都好
……我想知有幾多人反對警察 係咪條數大到唔敢講

正面啲睇, 仲有20%嘅人等緊我哋遊說

大佬
民主黨支持民主 共和黨支持獨裁？
如果係咁共和黨應該仆直
係得香港咁撚癡線
民主選舉入面竟然有人既主張係反對民主
而且走去投票

你今日twitte左未